{"translation-revision-date":"2021-09-10 08:56+0000","generator":"WP-CLI\/2.8.1","source":"rml_gutenberg.pro.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt_PT","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;"},"Attachment Page":["P\u00e1gina de Anexos"],"Media File":["Arquivo de M\u00eddia"],"None":["Nenhum"],"Gallery Settings":["Configura\u00e7\u00f5es da Galeria"],"Columns":["Colunas"],"Crop Images":["Imagens de culturas"],"Caption":["Legenda"],"Link To":["Link para"]}}}